其實大家會唔會有機會幫到侵侵?

集思廣益
大家會唔會有機會喺美國大選前幫到侵侵?

無得攪, 你地入下民主黨D PAGE, 你會發現大家係生活唔同時空